做緊Part time既你

講下自己時薪 月入 ， 同埋做邊行。

拋磚
老救 Yaer1 時薪64$

冇人做part time?

馬會侍仔
$69

好做？

還好吧 但酒店暑假淡季 7月馬季結束

$50 Sales

一日可以返幾多個鐘

有冇員工福利

$50 飲食樓面

same here

狗會 電話投注
$58

60 跟車

大家幾歲?

12

師兄返邊區

壓力大唔大

19

好似好辛苦

揸5.5
$50

識做既話 可以做得好舒服

文員
70
Hea hea 哋 係有時要出去

睇做咩場 做滿貫係咁冧檔爆場咁咪好大壓力

石硤尾

講多少少

咩係5.5？

上車訓覺，落車推貨？

老救 $65

唔係，係睇你跟咩師機同埋做咩工司

返0930-1830
準時返工準時收工
長期對住電腦
得閒scan 吓文件sort 吓文件咁
去到月尾最忙 月中冇野做
入文件落信封多
換吓水 點吓數
其實係打雜
但勝在近屋企同埋同事差唔多全女 得我同一個同事同老闆係男
最細係我 但個個都好鍾意我
返得開心又hea hea 地 又可以禁電話
假又易請 開心仔

天堂池？

做邊區，要interview?

未算 西斜會好曬

有朋友做，但係好似唔止60$

最緊要會所好，最好就訓下 玩下又一日

今日嫁天氣都夠我hea足一日

教琴 $1xx-2xx一個鐘，睇級數

返狗會

69/hr

今日又返

文強？

yup

溜冰場
4x一個鐘
不過夠hea

Cs $60 都係year1 haha

噸

Data entry

頭3個鐘$45 之後6個鐘$50
勝在唔洗用腦

我都想有份咁正既工

62$/h 仲要好似好難做

無 但有時可以同ft一齊買就平啲

包餐飯 如果做滿6個鐘包半個鐘飯鐘 反之要早啲返嚟食

澤記 $60/hr 返多100個鍾就$70

有無只可以番星期六日嘅part time

bar 70$

侍應 70
包車錢 1000勤工
日日9個鐘

唔係香港

以前做過sales
$45比狗做
但返工可以玩電話吹全日水d同事直頭企係度食雞
遇到閪客可以屌
有時放假無野做都返日工返去同班舊同事吹下水

求part time

問卷 60/hr
最長可以番14個鐘

其實私樓泳池投標個數係幾多到？
啲判頭好似食得你好甘咁

中環 要in 啦 但冇位了 得一個part time 位

係老闆好人對我好啫

元朗

點？

依家好難搵工

屌你老母幾個數字都聽唔清楚快撚啲啦

揸的士
日更10個鐘，早幾日通知隨時都有工開
$70-100/hr 睇運，做耐啲識玩法應該可以再搵多啲

where

有冇detail?

求介紹

機場 $500day

做替更，得閒想開工就問打理人睇下有冇車俾你
一日淨肉700-1000左右 (係我廢，唔做85，冇用apps)，出面啲人識跑 日日輕鬆過千

想正職以外返多少少

巴打full time?
我都想去做2個月戲院，貪夠hea

$80 回收佬，環保撚

你哋有冇邊份工而家請人

零售 60一個鐘 假期有雙糧
(油尖旺區)

打字 55/HRS

Promoter
$80

馬會

去屋企附近的士行問下，應該間間都請的士司機

我自己就揸紅的，大約6am-4pm，勝在屋企樓下交更極方便

冇的士牌就揸uber，自己車時間會更自由，不過冇咁好搵，扣埋車嘅開支淨袋大約$50-70/hr

補習$160/hr

兇宅?係咪好chur?

好冇做

傳媒

40/hr
賤過地底泥

睇你邊間鋪 我廢事自爆
但有幾間大鋪係會做死人 佢多數睇你住邊區就放你落邊間
我個間就好好做 同事都好好 成日彈走西客

唔洗講邊間,講下邊區
我自己住旺角,如果做係咪人生已完

40 sales
第一份冇經驗
不過好悶 日日返鋪頭玩電話

係要做啲咩 喺counter入邊叫人買電器 定係企出邊嗰啲

筍工喎 咩工黎

電腦鋪
1點坐到9點
悶到

請唔請人

MCL Ua? 而家請人？

雞記🌚
42蚊 狗也不屌

係 旺角個間拎貨都拎死人 分分鐘叫你一日走兩轉入屯門拎貨 聽人講真係cls

No offense
40 仲要忙到仆街真係狗也不屌

企係貨場 但我算係早期pt入去先好做 依家入去個d pt都比人叫曬去做電話卡 成個on9咁叫人上台 我睇見都慘

想當年喺酒店炒散，不過唔係計時薪喎 宜家回歸校園sem break做廢青工都唔撚番

food panda walker avg$80/hr

$60 sales hea

清潔科文
$75/hr
不過返通宵

一個月翻幾多日？ 比自己 淨係挨十日 就抖 都得？

樓面 60/h

聽過人叫我做 其實即係要做啲乜嘢

$55 文員 + 私補
文員hea到仆街！

仲係勞工處搵？ 定JobsDB 個啲

44 星屌
會忙到仆街 我都唔明點解得44
學夠野番夠一年寫cv就準備走
利申讀緊書

$50 sales

$55/hour
樓面

零售 $90/hr
9點後再多啲

狗會$73.5 yr1

呢個年代多唔多小朋友學琴？
Btw我自己都唔識彈

無業
$0

$55 小店Sale
公司平時無客
返工玩電話玩到收工
不過一個月都係得十日更左右
另一份 $50 promoter嚟
有少少壓力 要追數
不過一個人返
所以都幾free feel
又係玩足全日電話
再多份係$60
唔係成日有得返
要搶更仲要勁遲出糧
得閒叫人down app數下人數個啲
咁多份最中意返呢份
啲同事好吹得下
大家年紀又差唔多 又係好free

好似唔多夠洗
定係我大洗

唔識開車

會唔會長做？

有冇人做緊間野請人，最好新界西

轉場啦ching

會唔會有sample試用

外賣版pokemon go

老救 65$

做過酒店100$hr 但係通宵幾好玩。
但係冇休息同埋會比掃把吊

茶餐廳？

調酒果d?

當識朋友見識下可能唔錯，搵錢重要比學費就不了

50 文職
九龍

返馬會 75蚊

自介下 想搵咩工 睇下有冇巴絲幫你

要企街？

你地通常係邊揾

聽返黎好似70尾囉，不過呢d係泳池公司秘密，應該好少人知道

親戚朋友？

某巴士公司 80/hrs

唔係自己租架的士，搵到幾多就幾多？
Btw 幾歲開的士

除左有免費戲睇，都唔明點解有人會做

難以想象 40，45蚊 都有人肯返

我地無sample的 boutique嚟

本身係飛機迷？

係呀租車，我只係計翻扣租扣氣錢後大約淨袋幾多姐
24

之前鋪頭唔夠人 frd介紹
佢就係上網睇招聘日in

跟車 幫手磅下野？ 好好搵

補d咩，同埋點搵客

機場地勤仔
幫人 check in
$56/hr

想番文職

$50 名店sales
勝左夠hea 每日吹水吹到收工
日日返到去冇野做
但係要著高跟鞋返工

咩叫澤記

幫人補習，300/h r

點解會選擇呢份工

係咪好多都要一星期返三日或以上？
想揾啲六日先做

飲食業係咪唯一

35都搶

睇功課，agent介紹

用下你既想像力

機場 $50個鐘
成日返工瞓教玩手機

城巴 $100/hr

你想返幾多就幾多，30日都得。

有冇朝九晚五hea office返

樓主一個月返幾多日？

More

其實唔錯，好似都係行行企企，補下票冇咩做

Ptgf 600/h

咩店？有冇諗住偷師，講返間

邊到 仲請唔請人

邊區ching

請人？

有冇得介紹

出外靠朋友

有咁高part time?巴士免費？

元朗尚悅

有無人Grad左都仲係keep住做pt無搵ft?

冇朋友

Startup公司 PT
送貨執倉 $80/hr
飯鐘都計錢

唔係 唔識佢

今日in左大快活樓面$40

算低啦 對家連埋獎金有100/hrs
包免費乘車證

文員，$60一個鐘

要考咩牌？打唔打算長做，做埋uber聽講走轉機場搵$500

有工介紹我 最多俾介紹錢你

賣電器 70/hr 但只可以返星期六日
有無巴打返緊既請緊人？而家Sem break想返多份

估唔到得咁少，但係有咩福利，例如機票有折？

係中心玩開 咪試下做

有冇bonus?幫左個袋抽10%果d?

IT dog
一味換野

70/hr

邊到搵客，多唔多客

如名
$47

網上自己去etutor果d開account
你qualification好大把家長搵你

有無啲唔駛識excel嘅文職pt

每個月5千幾
返2日full day

除非唔得閑如果唔係唔會請假。

屈機
返乜噉多更

收咁少？比相我地鑒定下有冇得加人工？

600/h no touch wor

睇下自己興趣，再搵相關工作

你識做d咩？運動掂唔掂？

都算多，我做屋村琴行仔，零經驗入去教已經畀六七個學生我，仲話下個月再畀多啲

窮
返老救

in$40 末請

求part time 想返sales 多後生仔女 啲人唔要閪

通常咩人會幫襯？

咩人都有 都有靚仔

月入40,000不是夢

嘩，噉好搵，係人都狗衝

利申：返緊intern

月入幾多？

點知佢地 我就多勞多得

你月入幾多

有冇高人工pt推介

樓上 輕鬆600$

返咩

ching 想做？

今日in左屯門 收左form

做緊50蚊文員，但只返得幾粒鐘
但搵唔到其他工on99做住先

40就唔好做啦

外賣仔 有commission 平均70/h

的士牌

$500果啲係客俾姐，機場私單淨袋通常咪都係得二百幾三百

Sales

求refer

辛苦？

狗會csa 73.5

其他去左邊

兼職網！

隧道錢，油錢，俾單你條友嘅佣金

high-end brand sales assistant
$70 一個鐘

邊間？想做

用咁多精神，又怕撞 都係得咁少錢

咁un? 幾歳

60 任食邊爐樓面

會咁樣諗証明你唔適合揸車搵食

應該咁樣諗: 平時揸車要自己俾油錢隧道錢，而家有人貼錢俾你揸 仲有得淨袋

拋磚 拋一日都好辛苦啦喎 唔連續咁翻 3 日翻一日 得唔得

$55包裝仔

倉
$50個鐘
不過返工日子夠彈性

咁8級大約有幾多
我都想教下
利申：文員最低工資

我都想 但得8級 無乜信心

係唔夠加
準備轉工

想做補習但唔知點搵人
宜家做緊倉55蚊
你地有冇正職先 ?

戲院mcl應該最輕鬆又可以玩電話
又無壓力 雖然得42$ 但好過做sales 褶衫褶成日 但多得幾蚊雞又要受氣

返幾耐

翻清Bar $55/hr
翻到凌晨2 3點

茶記樓面 42/h

工程 $90/hr

58 room service

工程 $60/hr

屯門 有無好介紹？

而家都仲有做
轉左文職有時放星期六日返一日去吹下水
同埋舊同事好fd fd到一齊去旅行返到黎都仲係fd
中間轉過it係多五蚊但係勁多野做
不過都係唔使受氣追數sell客
見上面有人返sales時薪咁高真係犀利

感覺你幾大隻靚仔 好想認識

西餐水吧
60/hr 連食飯2.5hrs
日返6粒鐘
要做埋侍應仔

梗係好做啦 70個鐘返黎行行企企拎下貨
如果返同ft一樣既工時 仲高人工過某d ft
D高層成日問點解同事流失率咁高
請唔到ft 就加d福利去pt 請d無經驗既pt去頂ft個位
呢間真係憨撚鳩公司

教琴 200hr

有無得refer 啊師兄

樓面 $50

有無人有興趣做袋鼠walker/單車手
時薪$40/$55/hr 時薪加佣average $70/hr
referral錢對分

留個tg

馬莎未過試用54

自己去in啦 有手有腳就請

Keep 住請人

40蚊嘅工都有人返

通常仲要係閪工

補習 $75/hr 每日番4-5hr

$4x
不過冇野做

52

電子工程實習70/hr

巴打一定好靚仔

50-55
Sasa

Part time時薪仲高人工過 full time其實係個怪態黎

跪求
邊間？

同求refer

係咪去返指定個幾間分店就得？
等左幾耐先有通知

55蚊 sales

中環高級西餐廳 85/h
每日10hour
繁忙時間嗰2個鐘過咗之後基本上就hea 喺到等放工

星期六日仲爽

仲請唔請人幾正喎

可能要英文好叻

都話咗得一個位
利申：做晒野冇野做

非也 我瘦到營養不良咁

應該唔夠你靚仔 但論捉女人心理應該叻過你

賣咩咁高
名牌？電子野？

狗會 73.5$
下季加價

137.5 freelance

要快就自己用app啦

想join要唔要人😆

知唔知apple請唔請pt??
平時係官網都係見ft多

返緊兩份sales
一間$45 一間$40

23歲 要落下site咁
一個月皮零兩皮左右
但唔夠洗 想搵多份

地盤
0800開工（8個鐘）
$800 per day
早起身到閪咁

要考牌？

8個鐘

咁低

三寶囉唔係特別工種

開學唔返啦
廢時再搵

$100
programmer
21歲

咁都幾正

有冇做電機野 part time 介紹下

到底狗會 73.5 係咩工 我想反，有無巴打介紹

狗會同政府工一樣年年加人工
我依家都低過呢位師兄幾蚊
利申，做左8年

星屌50
真係貪學嘢同識人

地盤 一日一千

豐澤 百老匯 尖沙咀忙唔忙

做Tracker部門做下運動都有70

50

$65樓面

之前番過幾個月名店pt 喺尖沙咀
其實都幾hea 又唔洗我sell嘢跑數
淨係幫手出下單 入倉拎貨 斟水比啲熟客 同其他分店做駁腳Tran貨咁
我嗰陣60一個鐘
不過因為個店長太閪 所以唔想再做落去

老救 63hr 每日14.85鐘

執中學教材 500/3 hr

$60 part time HR
想搵其他part time 份工好悶

天堂定地獄池先

銀行 92/hr

文職 58 9-6

21歲，$115/hr, administration

in左幾份 全部冇聲氣

老救
$65

差唔多啦都
我66，會所唔管

老救 ＄70

邊間

名店唔請pt sales架喎

佢個position叫part time sales assistant
Throgh啲HR agents搵嘅
以我所知Dior LV集團嘅都有

我都做過
以前做Burberry shop assistant
又係返去9hea
60per hour

如果嗰陣個店長唔閪 我諗我都會繼續番
Work load又唔重 又唔洗收好晏又多更

化妝sales
$65 1個鐘

10

我都50
返熟咗就幾好做

ptgf 1500 per hour

又一城?

洗唔洗有經驗

起碼好玩過好多工我覺得

實質做d咩？
要識咩language?

好做？
啲單遠唔遠

好撚悶

幫人整電腦 40/h
9成時間無野做

教水 $75
以前另一間百幾蚊😞

Buffet
$72/hr
晚晚2點幾先返到屋企

可唔可以講多啲

星屌即係咩

狗會有冇話一個星期要返幾多

可唔可以介紹HR agent 比我

Grad左 返緊3份
教畫 $150
docent $75
workshop $90

/hr

我Sd cv都唔call我

行行企企又一日 輕鬆袋70一粒鐘
利申:hea鋪

凶宅算好

其實唔係攞貨先好咩

就係冇經驗先做住part time先

狗會 客戶服務 73.5

唔通忙先好咩

畫班助教 80/hr

邊度咁高

No la , 都係sem break做下

Yup

我5月頭同個經理傾掂數,等撚左大半個月,寫字樓到月尾先叫我上樓in

利申做朗豪坊某大牌化妝品

綠色 teller

返馬場有

想夜晚搵part time

有冇話要你夠唔知百幾二百個鐘就有多啲錢？

睇下邊區啦 港島d單無咁遠

都幾好做 行下路就收錢

見識過 啲staff吹住水嚟溜

酒店炒散
平時60/hr 加價可以70,80,90 120都有試過

狗會
$800 一日 + $110 飯飛

未畢業果陣 做醫院part time $101/hr

冇編更表就返 shopping mall CS $65/hr

當年做馬會好似都係得$5X/6X

依家咁高了?

而家就連續兩個月返夠168個鐘就多$2000

當年 Programmer 75$ 個鐘

頂更價？

有咩工可以番早去到4點？因為夜晚有嘢做

係 不過好睇鋪 我不知不覺間變咗全鋪最舊嘅pt
絲打邊區

咩撚野叫星屌

黎緊返某品牌
Event helper
150 一個鐘

係呀

巴 ，港島某間每秒都有客嘅鋪

要同琴行六四分賬 我都係得八級所以得屋村琴行請，時薪比出名琴行少啲，不過當儲下經驗 上兼職網周不時有post請鋼琴老師

主要做咩?
邊區

老救 $72/hr 一日14hrs
不過9月入班救護

港島咁低㗎咩
我油尖旺區 每日Sales兩萬左右

55 DATA ENTRY

送外賣 大部份區都有

請唔請人？
不過零零售經驗

咁少？呢排簽約個d至少$100 wo

120/hr 飲食

求介紹巴打

Sales 60蚊
好在返邊日都得 唔限星期六日
一個月返2日都得
冇同齡同事 不過同事當我女咁錫

$75 狗會helper

不過$64好撚低 而家長鐘都$68or above啦
上年都$65 就係你啲仆街做爛市

$85
朝9晚6 CS part time
日日un un腳等收工
Hea 得制 quit左

$40 sales

EN咋 差唔多啦

做過Luxury/High End Clothing，雖然冇咁wok（因為人流相對少），但啲有錢佬都好撚西下

拆櫃
9hours
$360

間間都請嫁啦
暑假應該靚女學生妹優先 求其簡間樓下近近地walkin吧

點in

差唔多啦…星屌啲價係咁架啦…
我嗰間應該永遠冇追數問題
peak要8-9個人喺bar先得

無sales工作經驗請唔請

係去惠豐中心豐澤in?

EN 唔會叫 TUNS , 叫 TPN

唔通係歷山

pt 返星期六日

lm搵pt

返倉姐係係咁搬野？

有無詳情？

係咪C字頭

洗唔洗識好多野先番到

某大型商場保安 $63/hr

有冇詳情？

我識好多野
但我只需要做低能野

做d咩？

邊區

圖？

邊間？有冇私教？

求介紹 洗唔洗周圍去

50 sales話就話係sales其實打雜 仲要編得好少更

小薯邊有好介紹
大佬介紹下D用腦嘅工黎俾我啦好無

無腦工70hr好爽wor

有陣時要去其他site

但都係hea

上網搵唔到呢啲工

我就上網搵嘅

垃圾學生做爛市，食屎狗，無65$唔做

換水專員好重要架， 你唔返班女要自己換水

我個間都係叫TUNS 唔好意思令你誤會左

天后半山

$40 圖書館,攰到仆街

滿貫狗都唔屌

利申 之前返馬主房

有啲咁嘅工？
巴打可唔可以講多少少

有咩做？

無錢唔洗食屎就夠

平時都係坐係到玩下機
吹下水又一日

電器鋪promoter
50/hr+commission

不過我都好耐無返狗會了 田草百勝先係最on9

百勝個人認為係全狗會最地獄

係邊搵

未返過 但個個都唔想返

點解咁多人做part time

我果陣煙腸返沙田要去百勝
成日落紫荊推餅 撞到谷草跟開個經理
之後就落左紫荊了

百勝咁要人都趕你走 咁梗係早走早著

地盤打雜

$800 6h

係紫荊捉我落去

果陣完左煙腸轉炒散

跑馬地（馬主房）
沙田（百勝）
會所

三邊都叫我長駐

問過全部唔請

有興趣
請唔請人？

心

飲食業 80

$65
14.5
天堂池
吹埋鴨仔落水

諗起中學畢業唔知行情去做餐飲
$40一個鐘 做到狗咁
發誓讀得成書唔會再做侍應

我係你就使幾百租的士仲好

無啦 無客源又未夠班

我都想hea

港島

上佢網睇

我in無咁複雜喎
可能我有幾份pt 經驗
5分鐘內佢就請左我

師兄返邊度池啊

依d天氣真係你拎埋我個份 出到去又熱又焗
重要你拎大撚把貨 相機呀手機呀燈呀
有撚手你玩手機咩

的士d客好雜下

做咗幾個月full time轉pt time仲R到加人工

$9000
幼兒助教

高中私補 $180-250

教琴
200至300一個鐘

但得3個學生 淨教星期六日

鞋鋪返工要著佢牌子？

葵青呢邊

之前有5個學生
但係我要返intern無時間教

要讀書好勁？好多粒星？

老救，康文$8x/h

返緊幾份
Event 80/hrs 通常返4個鐘 唔係穩定更
西餐 69/hrs 一返返10個鐘包兩餐 每星期報更
仲有幾份濕鳩倉就唔講，太低人工

都係 無咁多星時薪低d囉 但係都抵做同free不過難揾/返好少鐘 依家一個月淨補習揾到八千 但佔你唔多時間

8000

開到7字頭都得啦

之前係外國沖奶茶
72$
成日比D台仔老屎忽洽到仆街
最後忍唔住搏炒

老救 $75 返8hrs
教水 $200/hr
馬會實習 $4x 返5hrs
今日返完好撚攰

咁好
我果時最晏收10
通常都返12-9 lunch no pay 一返就冇左一日

邊度搵

要讀緊PGDE / BEd

請緊人喎 好唔好做 想做

點解你地會搵到咁正既pt
我搵都搵唔到

我都想做 tgt

叫晒班fd去報 最低都72 如果多更就爽皮

［member]mov?[/member]

自爆

小學功課輔導班 70/hr 但一日得幾個鐘番
十幾份小學私人補習 80/hr (全部住得好近所以收得平) 有幾個初中收120/hr

有一日做補習做得好悶 唔知發咩神經去咗做7-11，得$4x/hr ，但係做得好開心，全部同事經理都好好 而家唔捨得辭職

比好少更我

寵物美容學徒
$45

唔講咁多啦

The Grand
嘉禾院線都請緊人

你係邊度apply？

酒店F&B
$69

覺得點？
岩岩過左試用

奢侈品倉務 $60

做food
幾好做嘅都
係唔鍾意落貨
好熱
and細鋪
冇chill food
幾好做

你有番168？
你個間平日多唔多客 我個間無人個陣悶到喊 熟就話同同事傾計 唔熟就老尷了
你想搵對咩工先

promoter $100/hr up

HKT the club hotline
60/hr

十幾份？彈啲黎比你抽水ok？

其實係地區問題 我住得好偏遠 但係嗰度有勁多小學生
真心如果你唔係住呢度 時間車錢都蝕埋

有無唔洗英文既hea工介紹

宜家sem break得一份私補悶到
介唔介意講下你係邊度搵到1x份？

老救天堂池 72$

ok

Uber
冇定時咁做
10000-25000都有

屌 我都係
搵咗成個月 send咗好多份cv 見過幾份
都係得個吉

我都係教水 $140/hr
私教$200 因爲近

點解啲sales頂得順啲冇客都冇得坐 一日企7-9個鐘嘅工

利申：做過

邊到搵 兼職網?

主題樂園 $9.1 13個鐘

有offer 9月會讀pgde做唔做得 有冇介紹

係外國做緊收銀，$75 一個鐘

康文 好似時薪高月薪低
Ching另外有冇頂更/教水
月入幾多？

報驚

其實好易搵
我係見 job's dB . com 有話請 landside part-time 就直接 send email 同 CV 去佢個 E-mail
一個星期後就去 in 就請左

100/hr 地盤

冇嫁
乜柒都冇(因為係地勤公司唔係航空公司( jardine )
返呢分係為左早啲入行費事畢業之後煩，同埋時間好彈性，鐘意返幾時就返幾時
仲有無其他 part time 咁單調，得閒有得睇飛機

櫃位 即係入錢呀 過數個啲

新入職唔怕煩 唔怕閪客都唔錯

你咩科？

開始頂唔順
悶到發毛 又無計傾

Btw 老救天堂池

中文BEd請唔請？
有做教材經驗

紫色線同東區 日日打機 琴日8點先有客

more

有咩做

Maths (secondary)

返得開心35都制

我呢間閪撚過Wxxx Txx
邊間有百四？ 我S 字頭果間

唔係
濕鳩賣波鞋
Hea到爆
個個full time 都做到唔願走

有冇巴絲可以畀啲意見我
自己比較內向怕羞
以前去見pt walkin都驚 又唔知應該就咁問個職員定搵個經理出嚟先 又冇理由去見工同人講@唔該我想
搵你經理」架
今年year1 其實只係想充實下時間 學下少少野 拎啲社會經驗 所以人工唔洗高 但求唔會搞到個人太大壓力 因為自己本身都係啲鍾意亂諗野積埋負能量嘅人

去收銀度問囉
就咁問佢請唔請人？
唔使搵經理咩咁複雜

上網apply左先囉真係怕walkin的話 hnm都好似只接受網上apply

試下先 唔該哂

唔洗驚 門口有人就問門口 冇就搵其他人/入收銀問 直接問 唔該我想問下請唔請人 唔請就走

有無人想做袋鼠嘅walker或者車手，想做可
以留tg

磨牙

而家做緊
企企下都慣
太攰會挨下咁

機場貨運文員 65/hr
第一日返 坐咗2個鐘冇野做

係柴灣工廠區果面 朋友介紹 唔知仲請唔請

洗唔洗通宵？

10至7點半

10-19:30

details

無知一問?
係咩黎

好多野唔係單單計人工既。
有野學，有用，有持續性

計人工既有保安工都去到七十幾蚊一個鐘
仲未計樣好睇男女陪坐，幾百至一千一個鐘

有幾個鐘瞓

人生贏家

舒舒服服幾好

電話文員
打到麻木

In咩位？

唔錯wor

太古？

主要做咩

有冇邊間補習社好做 依家做緊圖書館想轉

姐係好似uber eat或者food panda咁，送下外賣，時間好free，walker40底薪，一張單15，六日會多d錢，通常70時薪

72一樣馬會侍仔

落order scan文件 打吓excel

見到大眾書局請part time, 知唔知幾錢？

放心
書局pt人工唔會高
應該無咩可能多過50

一至五有份FT 返，都唔知點揾pt好

想返星期六日

補習社 $60
私補化學 $200
私補數學 $225

到校導師
$100 一個鐘

有無人想翻？搵下錢，又可以自己揀幾時翻

補習社教師 Yr2 底薪52 佣金最高100

,正LOL

想問吓有無agent嘅email或者電話？

名店sales $550 8hrs 好hea
另一份PR公司 $40/hr 不過返得開心 零規矩

pt sales真係要做名店
其他中低價位d公司d人奴性好L重
覺得pt都要對公司上心 要幫手sell客 又冇錢分
名店你正正常常唔好射波 幫下佢地by hand 包下野又一day 又高人工

返過好多間都冇西 d人對pt好嫁喎
你邊間西

廠定鋪頭呀
我講緊鋪頭炸 廠唔識

係咪要瘋狂執枱

咩地區

大學文員
60，90都有做
都係hea下咁

有冇其他方法搵到你? 留tg會自爆

唔是做 banquet
但男仔做banquet嘅話多數都要架啦

想問下係做啲咩？

非犯法

邊幾間唔好做

Event pr / promotion girl
100up
唔穩定又學唔到嘢

60功課輔導班

$80 補習社

有意

sales仲請唔請人

有份FT 一至五

旺角個d

4個學生 $120-140/hr 不過就暑假補少左
想做bocc但係得$65.5? 見到有巴打話$7x想做

Fendi 但好似唔請人Lu
番Gucci！
頭一個月510 一日
過左一個月如果鋪頭過target
610一日 76蚊個鐘
我有個啊姐過左去個邊做
話基本上日日都過target

Gucci 請 好似唔洗經驗都得

兩睇啦
得罪講句 見得最多閪客都係local 😂😂

有無巴絲翻過Watson wine 之類酒窘pt??
想攞下經驗但好似好少見依類鋪頭請pt

中環個啲好靜啵 都過到咩

有無巴絲返Gap or 允記 ？

巴打你想做part time, 定自由啲？

parttime唔係已經算自由啦咩

有啲細啲補習社，可以揀返工日子（睇咗Part time同indeed job)

同埋有啲機構會請啲導師，去中小學教課後班（可揀地區同課程)

GAP係咪淨係請女人?

巴打想問下係邊度可以搵到？名店應該唔係walk in 掛？

不過西客都係full time handle姐
pt係隔離食花生
local有少少學識個d最煩
大陸客蠢蠢地易打發 最

試過報過補習導師助理,唔理我

有冇銷售既pt 請剩係星期六日
求介紹

其實有冇補習社一日可以補長d鐘數?我見親一星期淨返1,2次,每次得1,2個鐘,其實搵好少(本身人工已經低過私補)

唔係掛

聽個朋友既朋友講係
同埋我去GAP都冇乜見過男人

唉屌今日返左倉第一日但想做返SALES,但又冇OFFER

巴打先去part time網睇下，有啲返3,4個鐘嘅。

我去親都有

倉都好，唔駛對客 ，50蚊一粒鐘？

一日450

依家好難有SALES
隨非旺區

$62 狗生員

Same here 慘過做狗

想in,

早幾日有招聘
我本身都想in

我唔知佢有招聘 ，你返咩區

屯門區
最近我

計返1個月得3000幾都係好少

一樣

一齊in下囉

月尾

仲有得in咩
巴打定絲打
Dse?
依家有冇返工

Starbucks $53@hr cwb + 勤工 + 有薪假 + 員工副利
遇到好store man其實你可以任飲任食
利申：肥左4公斤

返緊ft 想返多份pt星期六日
Sales/對客都冇問題 求pm

Not Dse, 餐廳pt

我都想試下做餐廳
不過驚自己手忙腳亂

你dse? 包一餐係幾好既，有好同事間唔中仲可以食下野添

唔係
岩岩讀完HD

唔知有冇機會做同事呢

GAP幾時有招聘

Year1 番過好多唔同工 promoter無target既話其實幾好番9企又一日 雖然好攰 番GAP就不了啦 $50/hr 多多規距 大粒野又on9 當啲pt狗咁鬧 又成日cut人更 最鍾意就係將8個鐘更分做兩日4粒鐘 曬哂你車錢 uniqlo外判 $55/hr 好做！又唔洗睇啲人面色 淨係做倉唔洗serve客 功輔班 $50/hr 其實好free 任交更 但太少工時同人工太低
依家不停做炒散
其實最想番文員 想坐 有無人有介紹 搵親都無覆 個cv唔太差掛都 係無

上網睇下先

未打完
係無文員/打字經驗

外判邊到搵

500 hr
補習
Mbbs year1

Or
68/hr
Lifeguard

$50
Office 朝9晚6
份工同自己讀個科相關
志在拎下工作經驗

70蚊一個鐘
番8個鐘有4轉break 15 20 15 8分咁放
坐系到幫客買波

圖書館
$48
返去訓覺 做自己野

兼職網我見有招聘日 有興趣 去招聘日定walkin分店好啲
Btw 乜都唔識得唔得 有冇咩要特別留意

我係朋友介紹
我覺得招聘日會好d
因為去分店d人會不斷打量你

港島區會比較高人工
有餐廳經驗都會加

乜都唔識都得 佢有4堂教你野飲 收銀 待客之道 有錢收
同埋要記哂野食名

呢個 但要上尖沙咀office簽一簽野先 in都唔洗in

part time 好多係咁 ，一喺做兩份盡量近自己嘅補習社pt

Thanks

有冇返星期六既pt介紹

有冇通宵pt介紹

正常，大公司係咁仆街

但過咗15號 咁仲會唔會請人

老救 year3 時薪$75 一日番6個鐘都想死 就發毛

係喎 試下wtsapp問下佢？

禮拜日喎

係呀，佢聽日先會覆 問定先囉

我都in咗 dklm冇消息

下邊間
求詳細

有冇pt好介紹

同求

書局part time 售貨員，一喺書局返倉
識人做

求job
Tg:

邊間？點揾？人工點？

加一同求

想了解多啲

巴打們，頭先睇到，係最新嘅
有興趣望下，有唔同日子、地方招聘日

本人冇Telegram

$80/hr 教育
唔洗教唔洗講野
坐 玩電話
不過唔係日日有得返

邊度有

書局工
人工如何？
有無50一個鐘

上年暑假我嗰friend walk in 書局，都係得$40

佢係做倉，搬書同其他貨
希望畀到啟示大家 [/url]

周街都係個啲廣告 希望比到提示

是但搵間戲院 近自己屋企 walkin問 如果係女9成都請
旺區就唔建議做
ua 就多規矩 其他mcl個d應該可以玩電話 睇戲
又hea又唔洗做到成隻狗咁

男人其實請唔請

fresh grad搵咗半個月工已經好愁

食水咁深

有無ching part time揸車工介紹
貪時間過得快

其實都係睇間院夠唔夠人試下無妨

聽日開始返倉
諗住返到6月尾就搵第二份

46 Starbucks

請緊保安 企名店&做Event $6x-$100/hr 有興趣

pt網indeed有post

$72 都出手高過好多銀行 幾點收工？

仲請唔請人

有無pt淨係返平日
好多工都係sales要返六日

老細男定女

？

66.7倉務員

靚女老細 或者你靚女我考慮

Mk瓊華7樓間垃圾放題食屎

係啦 $120一堂 你預一堂多數1:30

廣東道名店sales 60/hr

個職位叫咩名

睇完呢個post我發覺自己做美心月餅嗰度得個45慘撚過做狗

請名店企鋪、Event Security 6x-100/hr 有興趣

屌 咪撚做嘉禾啦 真係入去做狗

系

最慘係搵唔到其他短期工好做

你肯搵肯做大把工時薪高過45
酒店炒散都成$65-75

想搵星期日兼職 有冇介紹 時薪$45/h以上

Ptbf

我會考慮下,仲有冇其他推介

我返緊個d你一時三刻做唔到
補習 / 救生

無經驗既暑期工點搵野做,唔想做M記7仔
之前見到有豐澤SALES請人但我覺得自己乜經驗都無一定唔請...

豐澤係難請
百記正正常常就請

至尊放題

咁我就唔知啦 我之前個經理宜家係element 咁靜既場都話過到咁應該中環都唔洗太擔心
同埋landmark個d應該係熟客買
應該一買都買唔少 所以會過target應該

我自己係through agent公司
不過你可以上part time個d網或者lvmh group 睇下佢地宜家請唔請人

教琴嗰啲係咪冇經驗通常都唔會請

有幾狗

600

馬會 62/h
冇固定時間

同問

有冇人有in過hollister?

補習社功課輔導班 $60

依個邊度搵

咁如果朗豪坊個間cinema city 呢

返緊日資時裝店 一星期四日全日更

返飲食 岩岩炒左老細魷魚

狗會既咩先 都幾高

中環 parttime文員仔 60$個鐘 番9個鐘 食飯唔計 不過都幾hea

有冇巴絲本身有正職，星期六日再返多份pt

求$60以上parttime介紹，問左豐澤無應

CS $75 + Sales（計commission，個個月唔同）$65-70 + Research Assistant（次次唔同）$200-400

全部per hr

邊度搵 想搵d一星期番一日既文員 但多數都要番3 4日

$200 ～ $300 /hrs ，教課後興趣班

電單車外賣仔，$75/hr + 每單$20

請名店 & Event Security 時薪$6x-$100
有興趣詳情

仲有無位可以做??
文員經驗1年

一早請晒人啦

pt clerk 64$

有冇人翻lush？

今年6465啦
前年都收緊62

食泳游保養

中環office $60/h 合約工 依家hea緊

做緊裝修 $650一日 朝9晚5

女仔嘅話番酒店炒散其實好好搵 輕鬆笑下帶位做酒水又過一日 番全日更一日800

我都想做女仔

返euro gogo
50幾一個鐘
其實飲食冇60都最好唔返
不過我好等錢洗 工又難搵 sem break日日係屋企都好悶
啲同事算ok好相處 所以做慣都廢事轉

暑假太多人
又有dse
係人都想有60幾啦 搵唔到呀

讀緊大專 想搵份長兼職做 可以返到星期六，日全日
想搵高pay 返過壽司（細工） 倉務 跟車

有無啲返上晝或者下晝4個鐘左右既工
挨得唔怕辛苦
最好新界東或者九龍

唔好玩啦 三十幾都有人做 當然唔係講飲食

YR1做緊戲院
好頹

唔好做，好hea
但有時候拎貨又好重
我個間冇乜女

醫院＄1xx／hr

巴打

做邊間
我都想做

仲請唔請?

巴打們搵成點？

未搵到pt

女朋友想返 求介紹

求位置

有無人番過奧比斯Fundraiser? 企街賣月餅點樣?

有興趣

有冇巴打有工介紹

有冇巴絲返過subway

有無人係interview完請咗架

大眾?

$55，CS， 日日返工都坐喺到冇嘢做

會所做？我肯撚定識你

我唔答你住 咁你又話比我知邊個

咁你又話比我知你係邊個

有冇巴絲返過pizza express同subway 覺得點 搵緊pt

做廚房嘅會有邊個

有無人做緊uniqlo part time
嚟緊會去分店in

uniqlo臭曬仲想去做

FYI

搵過好多間都無回音

我做兩三個月就走架啦

有無人請會所/文員仔
大學生yr 2 返過零售pt，想試下轉做admin野既工

lm

寫字樓 50蚊一粒鐘
極hea 返工時間又自由

仲有無位?

我做左兩三日就走左
巴打不如試下搵第二份 或者唔返 都唔好返uniqlo
到時只會嘥你見工 打消息 面試 簽約既時間 仲要嘥錢買個到啲衫

等消息*

邊區？請問仲請唔請人？

番過2日 老實講r長期donor幾難做

55 剛完DSE 廚房佬

巴打想返書局part time
定已經有工開？

想返part time 仲搵緊

請名店event security 時薪6x-100 有興趣

如果有星期六返半/一日就好

想返邊類型？

想問你係咪做過倉務non book？

唔係倉啊 舖面

試唔試下餐廳

舖面都有

有心啊巴打
我都搵緊其他範疇既part time
但餐飲就唔考慮了
因為之前返到有皮膚病 唔敢再試

promoter $70/$100 hr
lanecrawford $65 hr

想問你地cover letter 會寫中/英？
有d職位係中文
我會譯翻做英
你地係點？

有無d自閉part time工介紹？

幫到你就好
我本身做到校補習老師
一個鐘$140-$160
一日都係返得三個鐘

番新工lm

整月餅啦

茶餐廳 $55

七仔 人工44+ 唔講實數，得幾間有呢個金額，翻中更翻10個鐘